我地中國人 應該繼續比香港領導世界

香港人係世界第一強 唔使講

唔似我地中國 成日講埋鳥語

我地好自卑

愛周街屙屎 同我深圳表哥隻堂狗一樣

有d都幾好人既少數囉